# ЭкономЪка

Hello, World!
Наше приложение может помочь **вам** обучиться финансовой грамотности

# Team

Наша команда состоит из 4 человек
* **Синицин Антон** - Программист
* **Дунаева Ксения** - Скрам-мастер и контентмейкер
* **Трухин Илья** - Пиар-менеджер
* **Ковалев Никита** - Пиар-менеджер 